# Getting Started with Create React App

### npm install

### `npm start`

[http://localhost:3000]

### `npm test`
Pour test

### `npm run build`

pour build

### `npm run eject`

pour deployer

node

Coter serveur

Vous pouvez d'installler avec sequelize à tous les bases ou importez le fichier sql 

entrez au dossier server et demarrer le serveur
 
 ### nodemon

